`colrm` удаляет выбранные столбцы из файла. Входные данные поступают со стандартного ввода. Выходные данные отправляются на стандартный вывод. При вызове с одним параметром будут удалены столбцы каждой строки, начиная с указанного первого столбца. При вызове с двумя параметрами будут удалены столбцы от первого до последнего. Нумерация столбцов начинается со столбца 1.

# СИНТАКСИС

	colrm [first [last]]

# ВЕРСИЯ

	util-linux 2.39.4
	2024-01-31
